當年李登輝都唔係一戰定江山

大家一定要珍惜生命，條路仲好長，每一個香港人都好珍貴